試下十連

1

hi

唔阻你

2

3

睇嚟真係冇咩可能

不過如果衣家係高登試應該一百連都得

感覺回覆速度比昨日慢，快得濟會回覆失敗，昨日玩10連可以回得好快

要等10秒左右

4

加油

5

係囉

屌，成日回覆失敗

要等

屌你老公

1呢？

1 呢

1？

6

不了

好亂

Hi

樓上係基佬

樓下係基佬

已確定 二叔公係基佬

屌。連中兩鑊

pmed

我唔係基佬！#90果個係基佬

#83

#84

#85

#86

#87

#89

#91

#92

仲玩

屌你！9啦

sor9ry lor

今次唔關我事

基佬

7

8

9

10

恭喜

Dllm

差少少